{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122986784/pohang-yeongildae-pacific-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980630&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226829535&selectedRatePlan=252341128&expediaPropertyId=66312087&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 영일대 퍼시픽"
    },
    "text": "浦項迎日台パシフィック (포항 영일대 퍼시픽)\n浦項を訪問する際、浦項迎日台パシフィックでの宿泊はWiFi及びセルフ駐車の無料特典を利用でき、優れた選択です。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックは何の特典がありますか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックでは、WiFi及びセルフ駐車の無料特典を利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックの客室数はいくつですか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックには30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックのチェックイン時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックのチェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックでは、どのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックでは特別チェックインの案内があります。事前に宿泊施設に連絡し、チェックイン情報を確認してください。連絡先は予約確認メールに記載されています。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものも必要です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日台パシフィックでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、浦項迎日台パシフィックには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台パシフィックでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "浦項迎日台パシフィックでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 639
    }
}